環保 在那facebook 宣傳了 飲筒不再遇見

環保 在那facebook 宣傳了
飲筒不再遇見
Staff 麥記如此痴根了
拒絕比筒每一天
殘酷地再見 是那奸商計劃慳錢
說著那些龜會命完 看著有港豬在叫囂
膠 沒法分解必然了 減少都會樂意
怎 面對愚蠢方式出發了 走塑沒意思
其實木能做到 它可替代膠蓋來迎戰
商家還在說 這是在燒錢

弱?

郭富城既弱？

張敬軒 百年樹木？

有聲post

食肆最唔環保 膠叉每日都照派

沙龍？

邊間教會？